拜登將會係繼奧巴馬之後最好嘅美國總統

BIDEN2020

HAIL BIDEN

BIDEN2024
BIDEN2028
BIDEN2032
BIDEN2036
BIDEN2040
BIDEN2044
BIDEN2048